有無人可以講下百家樂係咪真係有技術？

個d 路紙有咩用同大細一樣

無用
根本係獨立事件

劉德華好似講解過

只有長莊或者長閒先信得過

果d咩單跳雙跳全部都係賭仔作出黎

when

佢偷偷地同個化敵為友嘅人上賭船

入門買鋪閒 怕你唔會仆街冚家剷

有閪技術咩

唔係每鋪獨立?

技術就係好運嘅時候夠膽瞓身

技術就係出千技術，你唔係真係信啲阿伯吖嘛

句野劉德華講
你問佢

長莊長閒長單跳路紙先冇用wor
下三路全紅
有咩指標性？

所有賭博都係用賭注定勝負
咁簡單道理都唔明

過三口，過到你就贏

艾威有教過買離同黐

個結論係四個字: 本多終勝

有L技術咩

你做莊就有，點派第二隻同埋點用個牌靴睇牌做玩家就等輸翻轉頭

睇下賭海迷途咪知

根本所有table game 設計都係莊長玩贏硬
之前英國讀書晚晚落賭場玩poker,
D local 細賭場玩到個個都好熟,
睇住條友用200鎊2-3 個月玩21點上左3-40000鎊,
以為自己破解左隻game quit 左份工話full time 幾年夠退休個個勸佢都唔聽,
之後幾個月輸到屋都賣埋

以前英國讀書日日去賭場賭
淨係玩百家樂

睇住有條友玩賭欖 諗住每日執少少咁

跟住有一日無喇喇消失左 聽人講好似遇到條超長既莊

賭欖賭到爆左廠

幾年前喺英國讀書
日賭夜賭 最後輸到仆街
唔好信有技術 不賭就是贏